［風向有點古怪］好似慢慢變成人民打人民，而唔係對準政權

先利申：絕對支持對藍絲惡行追究到底

早半個月，大家目標清晰，五大訴求對準政權
但自從有連儂開始，就開始慢慢變成人民打人民，而個濕鳩政府只係從旁觀戰 (ps絕對唔係懶落連儂同質疑佢成效)

所以我希望大家聚焦翻五大訴求，對準翻政權，而唔係再迷戀連儂，同藍絲打交，結果失去同路人

Push

(置頂) 真普選抗爭三部曲

push

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

搞地區運動不嬲都係會容易有鬼
反而集會呢d因為多人 班廢老廢中唔敢搞事

推

唔想同廢老打啊。。係就野餐啦

.

社會分裂已經好嚴重,中東國家這麼內戰都會有.

開咁多連儂牆，又搞十八區遊行，喺啲住宅區搞活動接觸市民生活，實係人民對人民㗎喎，一定對唔準政權會失焦
我以為個個連登一早知凡事有利有弊，落區係易搞啲但一有衝突就係直接同市民衝突，政府置身事外

我絕對唔係質疑連儂成效，但佢只係得宣傳作用

好處：
-吸引中和派，引起各區關注

壞處：
-吸引藍絲罵戰，引發衝突，藍絲放行，同路人就比人打暈，最後變成人民內戰
-中和派聽完都未必肯站出來
-要人力長期駐守

大量和理非遊行仲大作用

其他支線係可以做
但唔好被港共利用，繼而分散凝聚力
一定要集中番5大訴求
同埋警察濫權

應該要集中對準目標，不過擋我者死

咪on9啦

人民鬥人民係共黨一向技倆

我哋係被動

唔該讀多啲書先

連儂有維持軍心作用

不過比人搞事就真係棄守啦 變人民打人民就中晒共狗計

Be water 拆一起十

宜家睇到出手搞我地既都係。參與撐警集會既都係

所以暫時係OK. 但必須做好教育工作 希望人民唔好被政府既語言偽術呃。同埋做既野唔好影響一般人既生活就OK

你唔去政府機關對抗政府自然係人民打人民啦政府連出錢請藍絲搭車去示威區都慳返

政府嘅策略嚟

我夠知，所以提大家咪中伏
藍絲嘈你唔洗同佢嘈，繼續對準政權就得
當然佢郁手就緊係要還拖啦

好似屯門咁，其實會做到實事同證明建制有幾廢

得與失 各區可以自行判斷，我都唔否認連儂效果

但問題係，依家變成人民內戰，無乜人屌極權政府

仲衰過佔中嗰時

所以我都支持拆一貼十，唔好同藍絲正面衝突，最後令運動失焦，變成內戰

當年佔中都係

係，政府唔洗一文一毛，就已經可以分散注意力

某黨絕技黎
鼓動內鬥 無人鬥政權

好似尋日咁8點幾被大量人圍
你唔同佢嘈都無用

你都幾離地

中共一向手法

勿忘初衷！
重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

同感，熱門入面啲post 都唔同左，遊行正經post 變左無人推

一開頭你要走一定走到
你話我離地？我個個夢都有發足，我隨時會入去坐，到時我就真係離地啦

尋日一早8點幾俾人圍時
唔似有同佢點嘈喎
欄九住你唔俾人走

現家變左林鄭等收割 同以前佔中一樣 GOT都有教你要殺左造成ppl turn against ppl既人啦

多謝提醒

同6月底一樣 先係帶風針對黑警同搵黑社會搞事就帶風針對藍絲
我唔係話果d牲畜無辜，但成版都係呢d資訊既時候，正常人睇到都會失望，可唔可以開2-3個整合集中傾同果d垃圾post就由佢沉啦，玩膠留番平時唔該

推呀，一間推埋五大訴求Post。

講得啱，唔應該變返黃vs藍
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

連儂係用黎集氣，等如悟空出元氣玉一樣道理，

對準五大訴求
連儂只貼不守
折一處貼十處
遍地開花
花開花謝花落土
人到人貼人上街

如果咁比人圍到走唔到，就緊係要吹雞啦
但有幾多次係咁？

依家事實就係，個風向變成香港人內鬥！呢點係無可否認

推，依家係群眾鬥群眾，被挑起內鬥

所有政敵都要往死裡攻擊

推
又係用共產黨最叻嗰招，人民鬥人民

對準政權 做主線任務!!

次次都係佢啲圍我哋幫拖咋喎

幾時試過佢哋啲活動我哋去圍呀

撐警大會都無啦

堅守五大訴求
提防人民分化

利用人民鬥人民係中共拿手好戲！

正如你見到藍絲啲野一樣
呢啲野拆就由佢拆
拆完再貼 唔洗理啲藍絲

係因為知果度實有我哋啲人
聊交打最有效

唔明你點解唔明

推，大家集中返
個敵人係政權

Show Blocked User 人見人愛

一向有追開 撐警幾個page，唔好以為和平，道理可以影響到班廢老，至多令公園阿伯出少句聲

撐警班人無人性，不知幾開心後生仔任打

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

本來就係人民打人民
只不過之前係由差佬出手 而家佢派返啲民團出黎咋嘛

所以咪話依家比政府帶緊風向，變成香港人內鬥，而我地就要諗方法拆解

嗰啲唔係人民 係收錢請番來嘅走狗 我都係對準政權 因為佢哋係政權嘅一部分

集中火力
五大訴求
缺一不可

獨立調查呀！

唔獨立調查班狗只會越黎越惡越無賴
組到獨立調查就可以收佢地皮作警戒
獨立調查起唔到係因為必須一位法官
推！

PUSH

共產黨一向 作風

差佬係政府機器點同，依家係平民

認同！

依家變咗群眾鬥群眾 好危險

我覺得而家仲衰 以前都唔會有人自動做沙包先
以前有人會趕左膠 唔畀件事嘉年華

記住最終目標係真普選！

因為已經俾人帶歪左

仲要有班自己開心等於成功既人幫埋班五毛推po
講極唔聽 乜都話連儂牆寫撚左
使唔使叫埋阿侵去睇呀

睇到眼火爆

民眾鬥民眾

除咗無限圍警總
根本冇第二個活動有noise

金鐘遊行真心搞太多次
個個禮拜搞冇咩意思
商戶都會屌鬼

港共發起 利用群眾鬥起來

你真心相信佢地係「平民」咩
我就唔信啦
我就見到尋日嗰班「平民」入面有啲「休班警」潛伏係入面嘅

推，藍屍諗乜我地唔使理，我地贏佢地就會歸邊

之前個個熱門講既都係方向策略

依家同魚蛋有乜分別
港共又成功玩spin
遲早道氣俾你班友散哂

尋日係大波man攪架。

因為班人民係政權既幫兇
個班人撐政府以換取暴力唔使負責任
政府撐番個班人黎做爛頭卒, 做D政府唔敢公開做既野黎打壓其他市民

所以有子彈時要好好利用，搞多次百萬行，必定有noise

但依家有新兩粒子彈，都無人識好好利用

pish

幾時搞返次係港島遊行

班老狗幾有用

幾下就撥到火

見你地咁憎廢老反手利用到

反而覺得而家有好有唔好
可以俾大家keep住團火

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

係

唉 連登仔

借個位

【暴力】疑似港大內地生襲擊女學生！！！！！

那位藍衫藍絲既英姿
令我深深感受到 什麼才是真正的＃送頭

乜都話塊街招牆有寫

係暴力黨衛軍打人民

根本就係因為警察唔理，所以班廢老咁肆無忌憚

認同，而且每次都會耗損自己兵力，無必要
連儂牆都要學會be water 先得！唔好戀戰！
正如而家我地都唔會死守一條馬路啦！

十八區搞其實意義未夠大

我覺得應該係呢些地方貼
機場 + 各機鐵站 + 高鐵 + 紅磡直通車站 + 上水站 + 羅湖站 + 落馬洲站 + 港珠澳大橋香港口岸 + 東涌站

最重要係俾多些大陸人知
抗衡大陸的網絡封鎖

問題係出唔返百萬
上次七一遊行得返高峰期四分一

啱先已經睇到一堆我早已block左嘅五毛係度帶風向話連儂牆好緊要好緊要fuck

千奇要記得我地嘅敵人唔係啲收錢阿伯阿嬸
而是港共
林鄭妖言惑眾大玩文字偽術
到依一刻
五大訴求
一個都未實現過

之前雨革已經見識過啦，唔洗太上心
而最後只會變成黃藍互鬥，無人理極權政府

師兄你同班硬頸又唔話得既memo人講啦
好多人心水好清

我無野講

我唔理解掛牆同行動有乜衝突
掛牆可以照做 但絕對唔應該係重點

行動先可以keep住個momentum

呢個就要靠文宣

要有打boss決心先得架，好明顯未有

不如分享篇文比大家睇下
就會明分區騷亂邊個會係最大得益

「國內外形勢一片大好，天下大亂才能達到天下大治」，「天下大亂形勢大好，亂了敵人鍛煉了自己，然後達到天下大治」等等。怎麼亂？挑動群眾鬥群眾。

根本佢地就係扮緊所謂自己友
推親既野全部離題

引緊人民鬥廢老

啱啱無線83台報左連儂牆行為係港獨勢力及外國資金贊助
並同時要求政府解除所有非建制議員職務

求變！

支持「正常」警察、反「黑警」

調反轉要佢地同暴力藍屍分化同割席

連儂絕對有作用
唔可能日日都上街

但你覺得冇錯，我覺得連登風向好怪
竟然開始叫人還拖

還拖又點？

我係咪真心左？

認同 手足小心 唔好比政府帶風向

Agger

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

唔好俾五毛正中下懷啊
Be water
對付敵人要擒賊先擒王啊

因為依家已經俾人spin幅好重要
乜都寫上去就得

只要寫左上去就得
對家就係desell緊你
大熱天時出去叫一日嘈一日夜晚又要食gas
你出張紙

又好似好搏咁
但又好大成就好熱血
好滿足又覺得自己付出左
唔使再出
支共有人出過文笑你貼memo?
你睇班撕紙既理都冇理過你

光復嗰陣上面緊張幾多
你慢慢集中保張紙 其他就慢慢唔想做
棄難取易 人性黎

唔好意思借位推

［美國巴絲入］寫信助攻人權法有template！！！

Push
內鬥又係傷自己友，仲返去對準政權仲好

入嚟傾下下一步可以點

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

個社會越亂 林鄭班底都會仆街

你條分化友吠完未？個個post都留on9野

其實係

呢啲閪牆 14年雨傘嗰陣都已經唔係好野嚟，5年後又嚟過，又係守閪牆晒時間晒體力

五毛黎 block左十世

我冇野講

要推呀，衣家發展到群眾對群眾，政府最想見到。我冇野講

real

牆就唔使守啦，佢拆完仲可以貼返，或者貼第二度。

對準政權，五大訴求缺一不可！！！
一、撤回逃犯條例修訂
二、撤銷暴動定性
三、停止搜捕及檢控義士
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行雙真普選

完左地區行動

8月開始返抗爭！！！！！！！

721啊

打殘廢老廢中餘孽殘害香港!!!!

香港政府一撚定係咁玩架啦

同五年前一樣咋嘛
分黃絲藍絲
自己內耗
改變你地矛頭

共狗一貫做法

直到而家
一講起拉攏藍絲 / 大和解，就被人屌
就知無撚得救

面對藍絲唔洗理，佢郁手先就還手，根住屌翻極權政府

人民內鬥 林鄭或成最大贏家

推呀

起碼有差唔多一成人俾中共完全洗腦

中共最後一定會出呢批人, 一定會出現人民打人民

乜人民打人民呀，嗰班人咪又係政府/建制個邊，你就古怪

就係要咁玩

人民鬥人民，冇問題
始終有人民係垃圾，清洗瘀血係有必要
不過首要都係瞄準政權，但都要留意瘀血

依家已經開始
呢班友已經救唔翻，只要我地推翻到極權政府，佢地先會站邊

佢哋都係一部分

藍屍同共犯冇分別，如果琴日有發夢去油塘會完全感受到佢地完完全全係垃圾！

引班老野出手等我地呢面忍唔到還手就計劃通了

根本人就係勝利球迷，到時佢地就會唔出聲站邊

共產黨呀

錯手負皮左。。

不嬲流血做本土or 國際新聞 依加一至五就比廢老打 集氣
星期六日就集人同勇武既爆一爆

我明白你地感受，但巴打冷靜下諗翻，內鬥係絕對對我地無利

Btw對班郁手藍絲，以武制暴啦

見到熱門一個關於下次活動嘅po都冇
連儂牆 廢老坐監 還唔還手
唔係話呢d冇用 但係洗唔洗成版熱門都係
集中推翻主線啦好冇

之前雨革都係咁嫁啦
拉一派打一派之後警黑合作 都唔係第一次見
所以嗌左好耐不分化 不割蓆就係咁解

冇錯

大家理性討論一下

依家真係唔係分化，可能太多年輕人，無經歷過下革，所以先出post提提各位手足，免得比政府得呈

長時間可以靠反洗腦
短時間就要分化

呢個要推

共匪專長
人民鬥人民

兩邊都要打

政權而家完全冇壓力

咪講左成個星期人民鬥人民二元對立
所以先話唔好理啲牆
由得佢
不過尋日救人就算啦唔評論了

其實早兩日已經開post講，只係當時大家沈醉緊寶礦力

好！

一齊出721遊行

8月繼續抗爭啊！！！

五大訴求呀

個個咁醒覺就一早推翻左啦
努力以正視聽gogogo

唔再打不還手都算係開人民智

唔怪，同當年佔旺形式差唔多，即係市民對市民，其中一方頂唔順另一方市民。正苦先出手，咁正苦又贏多鋪

呢個都係共黨慣用招數

有d 道理

設下死線，8月31號要回應9大訴求，否則9月2大罷課，
831(星期六)和理非，講明政府一定要回應
9月1再集會宣言，行動升級。

9大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，制衡警權過大
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
8. 以 域外法權 處理陳同佳案
9. 醫管局交代洩露病人私隱事件

人民vs警察
你睇連登熱門8成屌狗
不要落入敵人圈套
要指向五大訴求
同時反對 社會信用系統

要人長期駐守嘅另一方面其實都可以團結到一班人嘅

但係希望大家唔好掛住搞連儂牆唔記得主線活動

推，焦點要清

聚焦返五大訴求

不分化不割席

人民鬥人民係一向共產黨既手段
請大家多讀共產黨歷史

雨革咪又係咁，之前777動員唔到D人
而家講掂數歸位

而家係呀咁又點呀你吹乒乓呀？
如果你哋唔係咁冇撚用，根本就唔會有對立 ，人民打人民
廢中廢老出嚟搞屎棍你咪斬撚死佢哋睇吓仲敢唔敢人出嚟？

對準政權 唔好比人轉移視線拖時間

其實連儂牆同開街站一樣派傳單一樣,係有被藍絲圍的風險.

我指黃絲，比人打，又要比人拉

所以真係要be water，唔好正面同佢嘈，無撚用的

有無留意到?
一過7月完左G20成班藍絲好似訓醒咁出哂黎
讓人民鬥人民
中共呢招幾十年都唔變

講得無錯
人民打人民先係政權最想見到既事

好難明咩
人民鬥人民，支持慢慢流失，警察同政府出黎維持秩序收光環，佔中時同一套路。

PUSH
唔好再搞枝線
對準政權

又中計啦。

agger
pish

人民鬥人民係避免唔到, 藍絲有幾不可理喻大家心照
可以話藍絲同克警同樣都係政權的武器
所以藍絲本身就唔可以計入「香港人民意」
真正的「香港人民意」係靠黃/白/和理非中立乜乜...ETC團結先會有

連儂牆各有各做, 目的只在MAKE到NOISE
係一個手法去團結香港人民意
連儂牆我覺得唔使日日玩, 只攻不守, 打游擊為主, 費事又人民鬥人民啦
唔好太浪費人力物力去守連儂牆, be water

認真 無謂著眼於連儂牆 意義唔大 政府唔會理

唔會比人拉 as long as 我地唔還手
比人打就冇計

唔好正面對抗, 浪費時間
貼完MEMO好走啦

noise去到好大時係可以蓋過其他noise

noise都可以be water

對準政府同警犬！！

我覺得人民打人民係難以避免
因為政府而家就係動員廢老/黑社會打示威者
呢班所謂人民就係政府嘅延伸

人民對人民，共產黨最叻

認同睇法
推

無撚柒錯,得閒落去貼幾張撚狗
同SM CCTVB(搞廣告商,阻佢地開SHOW)一樣
最緊要低成本 高效果

所以真係要be water，減小正面衝突

Pish

避免唔到但可以減少我地既損耗
要開波,留返去重要既地點先開
對手係國家,手力物力我地無得比
智取先係王道

藍絲page大力吹奏緊破壞牆
相信同類事件只會越來越多
大家係咪仲要戀戰幅牆係個問題

共產黨最撚叻架啦 群眾鬥群眾

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

聚焦啦大佬

農場係表達、團結民心作用
實際目標對準政權

清醒呀

因為偏地開花 星期六日先做番正事

認同
推

老共典型套路: 人民互鬥, 階級鬥爭...
但我仍相信"兄弟爬山, 各自努力".
搞乜都好, 只要唔失焦, 對準政府嘅五大訴求就好. 到時班仆街肯定有得震冇得瞓!!

正確

對準政權
⬇️
政權迴避
⬇️
產生挫敗感
⬇️
升級
⬇️
繼續對準政權
⬇️
政權繼續迴避
⬇️
繼續產生挫敗感
⬇️
繼續升級
⬇️
一直對準政權
⬇️
政權一直迴避
⬇️
一直產生挫敗感
⬇️
抗爭者自毀

我無野講

自衛用防狼嘢得唔得？

其實光復同其他野日日都有
都睇得出係有人想消耗
重點都唔係5大同反送中度
當然你話反送中好似停左咁 但都要比自己人休息
去得咁密 仲要行入CCTVB送頭真係呢 定係D人想試下做搞手既滋味

共產黨不嬲最叻群眾鬥群眾
其實我哋都可以令班保皇黨/藍絲都狗咬狗骨
e.g,整民宣target藍絲，呼籲佢哋支持啲相對後生/獨立既建制派

btw推一推主線任務先

推!

係呀，佢地都係咁話嫁，要以暴制暴。
一定會成全佢

照做到佢地清唔到
但要有基本防衛
防狼又好、鹽水又好，噴一噴之後就逃走
Be water

貼memo不嬲on9 唔知貼嚟把撚

準備啲防狼嘢
好多藍絲都色狼噉
男女都搞

雨傘後期都係人民鬥人民，警察唔方便出手就由黑社會藍絲出手，大家認真要be water，唔好下下硬碰，反正拆一掛十，幅牆係死，人係生，唔好令到成件事失左焦

人地林鄭同差佬搵啲廢柴藍絲出嚟就玩撚死我地啊！仲玩連儂墻！關注返五大訴求啦！！！

共產黨最識人民打人民
中國文革個期前前後後死左九份一人，但係名義上共產黨無動過一兵一卒

同意 一開始五大訴求大家都對準政府 最多加埋佢隻鷹犬
慢慢太多狗嘅暴力事件同柒嘢就變咗係市民對黑警
再落宜家多咗班忠義民團同廢老搞事 更加變咗市民對市民
大家要不忘初心 追究係要追究 但記住問題嘅根源係邊度

五大訴求 信用級級同燈柱都好需要處理 清算個別人士呢啲之後再做
唔好俾政府用埋啲下流手段 帶帶下帶散我哋

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

係 記住極權政府同佢個體制先係真正敵人

絕對同意，有人就是想製造人民打人民的現象，切勿中計。

pish 農場比共產黨反利用黎群眾鬥群眾要貼無所謂，唔好硬碰硬

行動post，信用評級燈柱post，五大訴求呢d先最重要呀

唔好浪費時間落藍絲度

而家建制派開始站穩陣腳，集合藍絲小丑搞我哋，同路人要小心。

共國招式

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

係 貼還貼 唔好守 比廢老打又要動員人救 只勞斯動眾 又有人受傷 或警察借機拉人

而且爭取完美貼好農場比人打
得不嘗失
說好了的be water唔好忘記

不如棄守連儂牆，撕左我地經過再一人貼返幾張，每日都重現，鬥長命，唔使浪費精力去守，反正仆街要破壞我地都守唔到

開始有當年雨傘運動中後期越黎越膠既感覺

連儂冇咗可以再整
香港冇咗冇得再整

打鳩晒

對準政權!

政府既用意好清楚，專登搵人搞事想我地錯focus
之前2014我地犯過錯，以為而家會一樣犯錯？
搞事既人要對付，不過真普選同五大訴求更加緊要

根本唔洗同藍絲嘈，拆一貼十，拆呢度就貼第二度，貼埋佢個樣出嚟，睇佢拆得幾多次

個極權政府咪就係用支持佢既「人民」黎打爭取自由人
助紂為虐果d仲係咪人？

有時玩下分化都好 有啲投訴撚同街霸要教訓下佢哋 先知個死字點寫

推主線任務!

[警世] 林鄭正在下一盤很大的棋

樓主唔好咁諗，人係需要呢d事去保持集中力，你係咁loop五大訴求先反而會慢慢無力。

依家風向好好，全社會全面鬥爭，由藍絲到大媽到水貨客到tvb，突顯政府管治崩潰，咁落去佢遲早要跪。

依D咪手段囉,等你地自賤,鬼打鬼,新聞實話貼班人唔岩架,出面乜都唔理既人咪又話我地暴力囉!

樓主唔好咁諗x2
以前好似間startup咁
幾個partner圍埋brainstorm就行動
而家係200萬大企業
有門市做推廣好正常

個人覺得，拆連儂牆，然後釘五條訴求喺行政長官辦公室外，好似95條論綱咁

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

經過雨革後，可能係我多疑啦
但中共最鐘意玩呢d，小心d比較好

條仆街死肥佬要追究 但要回歸主線 對準政權

主要係政府，警察

唔係tvb
唔係藍絲

未戒奶?
老共不嬲都係以人打人

拆一起十先係真 連儂牆

唔洗下下咁串，我都知中共慣用手法，只係想提提手足勿行五年前舊路

咪再散播負面思想
各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

咁都叫散播負面思想
只係想提下各位中共慣用手法

我回緊#401圖片
絕對認同要對準政權

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對準政權 對準警權

請對準香港極權政府

中共用開呢一招：拉一派打一派
最後大家係派系爭鬥中唔記得政府

延伸閱讀

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

佢地自己做既先係叫對準政權, 人地做就叫失焦
而家人人都反黑警反行政暴力貼下牆又話失焦
我敢講呢兩個月就係有人自發去做各種抗議活動先走到今日
包括 71 當日大把撚吊吊人衝立法會有乜意義
結果你預計到咩, 質人做乜有用無用

贊成！
聯署，登報，繼續做！
儲定氣，等民陣！
場將要咁打！

大家記唔記得2014衰咩

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推 重點係警狗同正苦！ 唔好理咁多藍絲廢老

林鄭一句the bill is dead 其實趕走左一堆和理非, 如果佢講撤回, 走既人會更多
我覺得地區工作係有用, 至少可以令多啲人到時區議會選舉會投票, 好多人會覺得, 區議會投唔投都一樣, 其實好多人唔察覺, 區議會好多資源都比民建聯班人渣, 一個區成億預算, 蛇齋餅粽, 年年去旅行啲錢就係咁黎
荃灣一隻大白鵝就洗左120萬, 全部都係納稅人既錢

打人個所謂[人民], 咪克警同土共囉, 講真Lennon Wall阻到邊個?

我認為Lennon wall有意義：
1)連遊行都去唔到既市民大眾小朋友都可以貼memo參與
2）we connect,唔識既都可以十八區遇到，到處都是聚腳點，隨時加入都可
3）可以keep 住make noise,加油memo，甚至文宣既poster,真正接觸到真實既市民
4) 有人郁後生的, 街坊行過要出來圍下, 在他們小媽拆蟹時候, 就係暴露佢地醜態比其它街坊睇的時候了

Agree,政權正正係躲在這些土共, 克警, 紅媒, 奴才既身後

除左土共出手外, 今朝又超多post叫人唔好再搞Lennon wall, 我反而覺得大家應該注意政府好似帶緊風向要消滅Lennon wall

民主派24名立法會議員就社區「連儂牆」有年輕人受襲事件發表聯署聲明
毛孟靜譴責有關行為，對被襲的年輕人打不還手感到痛心，她認為，在「連儂牆」表達意見做法文明，而香港有自由表達及示威的自由，若果因恐懼及擔心「群眾鬥群眾」而取消連儂牆行動，做法是不公道的，又批評相關襲擊有如文革行為。
公民黨楊岳橋形容，「連儂牆」是一道美麗風景線，如果市民和平地表達聲音都要禁止，反問應如何讓公眾表達訴求。
我認為Lennon Wall現階段仍然非常有意義, 我地唔好動搖軍心, 吹arm返個風向啦

除左土共出手外, 今朝又超多post叫人唔好再搞Lennon wall, 我反而覺得大家應該注意政府好似帶緊風向要消滅Lennon wall

民主派24名立法會議員就社區「連儂牆」有年輕人受襲事件發表聯署聲明
毛孟靜譴責有關行為，對被襲的年輕人打不還手感到痛心，她認為，在「連儂牆」表達意見做法文明，而香港有自由表達及示威的自由，若果因恐懼及擔心「群眾鬥群眾」而取消連儂牆行動，做法是不公道的，又批評相關襲擊有如文革行為。
公民黨楊岳橋形容，「連儂牆」是一道美麗風景線，如果市民和平地表達聲音都要禁止，反問應如何讓公眾表達訴求。

我認為Lennon Wall現階段仍然非常有意義, 我地唔好動搖軍心, 吹arm返個風向啦

唔好同藍絲廢老為守牆起衝突

我無嘢講

民主國家把政客分成兩撥，使之互鬥，群眾得利；專制國家則把群眾分成兩撥，使之互鬥，統治者得利。民主國家，人民互助，專制國家，官官相護。

藍絲=休班警
明晒！

推！

push唔好失焦

搞光復本身就係民鬥民 連儂牆都一樣係
自己唔反對人做 只係想講依兩樣野係吸引民鬥民
有無價值我唔識衡量

中共依家打貿易戰有撚錢咩，撐警得咁少人就知

人地收錢行事，請支持反港共資金鏈大計，冇錢就冇港奸，冇港奸就冇人搞9我地

反 TVB，反 聯合出版社，反 紅底教科書，反 中國電子支付，有冇文宣組搞下，擴大抵制紅媒條戰線

要打都唔係呢d地方
你話示威遊行果時有人搞事就話姐

你係街外打 好容易比政府屈你係爛仔搞搞陣
因為人少而且無乜人留意
就會比tvb有機可乘

咁可唔可以唔理d藍直擊政府

講真個連儂牆 無左咪第日再貼
被打唔還手呢d光環野 一次就夠
有危險就走啦
留番d力出黎遊行好過

大boss未打已經晒晒時間同血打細boss，咁好咩

仲要抗爭者內部開始有分化
林奠最開心

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

停止攻擊同路人!!!

多左好多分化post，以批評某d group為主軸嘅post

土共無時無刻都出緊最擅長既陰招啊唔好鬆懈

瞄撚準未?

推啊

對付敵人的高招不是打，是吸納。
不能吸納便借力打力。
其下是耗其力。
其下才是打。

推
共產黨而家好成功啦
民眾鬥民眾

一失焦道氣一散，就出事。
而且敵方亦睇準大家感情豐富呢一點，特登係咁拆牆，等你地緊張幅牆，花多d精神時間係牆到。

五大訴求 勿忘初衷

唔好迷戀連儂 要反送中

推！分散重點係港共嘅手段

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

唔止係打對家，連自己人都想打

你講呢種問題係一定會經歷到 只係快或慢咁發生係眼前

明明係黑警放工打人

唔好守
只貼不守

pus

明明係政權製造仇視示威嘅反示威者嘅

叻仔

置頂